燒撚幾個禮拜 坐左成個禮拜完 搵唔到原因

aids 肺勞都驗哂

推

武肺？

驗左兩次 陰性

住左院成個禮拜 打錯字

狗屋幫到你

驗夠七次先啦 ...

抽深喉好撚辛苦

有無諗過照下PET scan?

醫生比左轉介信我 佢話我後生 有留機會唔大